Teste Front-end - Totvs
=======================

O que é isso?
-----------------------

Teste front-end, desenvolvido em ReactJs + Styled Components (SASS), APIs consumidas com Axios.


Instalação
----------

1. Instale o [Node.js](https://nodejs.org/). 

2. Instale o [Yarn](https://yarnpkg.com/pt-BR/docs/install), faça a instalação conforme       seu sistema operacional. Para confirmar a instalação digite no terminal `yarn -v`.

3. Depois digite no terminal `yarn install` para baixar a pasta node_modules que contem       dependências do projeto.
    
2. Depois digite no terminal `yarn start` para "subir" o servidor de desenvolvimento,         abrirá automaticamente em seu navegador o projeto.

Estrutura do diretório
----------------------

O diretório `src/` contém os recursos que serão pré-processados, e
o diretório `public/` contém a raiz do _website_.
